其實勇武抗爭係期望得到啲乜野

有冇諗過勇武完，最理想得到嘅結果係點？
諗住用火魔打到班狗投降？定諗住用磚掟到佢地成班跪地求饒？喺武力極唔對等嘅情況下，其實大家想得到啲乜野
係啊畫面會好壯烈，又有一堆片影住班狗打到仆街，之後大家又可以衝出嚟好嬲好嬲，咁之後呢，咪又拉一千幾百個，百幾個手足準備坐十碌八碌
有人好討厭送頭呢個term，但係除左送頭我真係形容唔到
大家知㗎喎，知唔夠打㗎喎， 唔通呢個時候仲諗住鮮血可以阻止暴政？
贏嘅方法只有一個，就係支那爆煲
光復香港嗰日，前一日一定係共產黨滅黨之時
生活嘅小抗爭其實都可以幫到好大忙，壯大黃色經濟圈，擊潰經濟先真正動搖到根本

送你老母上斷頭台

你可以同PR收錢啦，陣間揾埋人事部搞離職，你黃曬

同意.
游擊唔出手, 一出手就一定要有個目的, 個目的係要對overall有幫助
可能係搶物資搶武器攞情報搞破壞

駁我啦p牌仔

冇嘅
屌你就識屌
建議又唔識比
好 聽你講 唔勇武囉
咁跟住呢
你比條路出黎指點迷津囉
出面個個都做緊野 行緊佢地認為啱嘅路
你就係到屌屌屌

講我個睇法有錯？

黑警宣稱：有3500黑警應付明天示威

呢個post得個吹字咪又幾百正評，路唔係得一條，將來點行係大家一齊諗，我講完你又屌返我

問都多餘，不如問人生既意義係咩

同意

咁法律同坐監既目的係咩？
俾後果你，嚇你令你唔敢做囉
勇武既目的係咩？用腦啦

去到今日其實係成效低 但一場運動有唔同諗法 所以會有唔同行動
事實就係噉 冇得改變
唯有諗方法保住同路人

我問你你又問返我
問題係唔夠打啊，送頭啊，你有冇當過其他手足係人啊
大家都知一定會有人俾狗拉，大家都知有冇用
作用唔係話完全冇，但係代價係乜野你有冇諗過